{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49410&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평그린비"
    },
    "text": "ソウルから約40分かかる笑いいっぱいのペンションです。 アチムゴヨ樹木園は0分の距離に位置しており、さわやかな自然と甘い休息を提供します。 客室はメゾネットタイプと一軒家タイプに構成されており、プライバシーを尊重しています。テラスも別途分離されています。 周辺にはザラ島が車で35分、ノクス渓谷が車で20分、加平ソリ場へ車で20分の距離に位置しています ペンションでの追加人数料金は現地でお支払いいただき、事前に協議しない場合、最大人数を超える場合は払い戻しおよび退室措置が行われます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室内では禁煙及び焼き物の調理が禁止されています。 炭、携帯バーナー、雷炭、キャンプ用品などの持ち込みは禁止です。客室内の備品を紛失した場合、管理人にお知らせください。退室時間を守らない場合には、0分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、加平駅で下車後、チョウンマートで往復の送迎が可能です。 屋外プールは夏季に運営し、午後5時から午後8時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名様25,000ウォンであり、追加時には5,000ウォンが発生します。 利用時間は午後3時から午後7時までとなっており、午後10時以降は他のお客様のためにテラスの利用はご遠慮ください。最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者の入室は不可能です。 また、ペットの出入りは許可されません。 ペンション内では火災の危険物質である火薬、爆竹などの使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはソウルから約40分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはザラ島、ノクス渓谷、加平ソリ場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションの客室はメゾネットタイプと一軒家タイプに分かれています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでの追加人数料金は現地でお支払いいただきます。事前に協議しない場合や最大人数を超える場合は、払い戻しや退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では未成年者の保護者同伴なしでの入室や客室内での禁煙や焼き物の調理が禁止されています。また、炭や携帯バーナー、雷炭、キャンプ用品の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間を守らなかった場合、0分当たり2千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。また、加平駅で下車後、チョウンマートで往復の送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー施設があり、炭とグリルを利用して2名様25,000ウォンでバーベキューを楽しむことができます。追加時には5,000ウォンが発生します。利用時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションの屋外プールは夏季に運営されており、午後5時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 536
    }
}